今日喺機場問我借尿袋既女仔你好

我地喺台中搭返香港
夜晚九點幾先拎行李
可唔可以做個朋友

屌你老母啦死毒撚 同你好撚熟?

路過見到幫下手..唔洗多謝我啦
btw我有男友了

搵我條女咩事

係我借俾人

屌笑撚死

如果你見到就tg我

盲西睇清楚先覆啦

每次呢d尋人post一定個個認親認戚

借個尿袋就要做朋友，
咁問你借錢咪可能要做埋你老婆

多謝各位巴打推post

推

巴打留低contact啦，我都想請你食餐飯多謝你

唔好玩啦 見到你個名都第一時間block咗你

我個名咁正常

要個女既留聯絡方法？做男人就自己留啦

留左tg

Hi

你係咪著白衫果位！？

不安

你係？